這個世界很陌生(2)

hi

dllm

再推死全家

屌，依家先見到

笑死

26日前

1001

1002

自己推笑死

真

屌你得閒就推

我唔得閒架

我屌你老母閪呀

又屌

做咩推po

求吓鐘哥放過小弟

點解仲有人推po

詩狗唔好再推po

鐘狗

你咪女版鐘狗lor

咁你是男版詩狗

抄禾

放過me

好嬲

嬲what

pmed

ok

榮榮好慘

你係咁推po

#b

講到你無份咁

你有份推

？

本身推一下，你搞到我係咁推

爽？

sor

繼續

嗚嗚嗚

喊咩ar

人生冇意義了

唉

依家有，就係推爆佢

叫春未

邪惡

幫我

爽

how ar

有排推

我推自己

橙

集體欺凌

唔準唉

可以？

可以，信我

推po做what

吖乜又係你牙陳生

詩詩你又嚟

唔抵得？

佢又恰

mk恰毒毒

我咪毒毒

你地真係好狗，係咁推po

你仲推

你

no, u push

u push

88

ok, me stay here

get away

真係愈黎愈陌生

未俾人屌過屎眼？

你屌過?

想屌你嗰個

咁幼

咁先試到你幾緊

我驚你入晒我都feel唔到

你做咩推po

sor 新人初嚟報到 唔知埞

下次醒水d

知道 師兄

樓豬呢

樓豬係咪唔開心

我屌你屎眼就會開心

不

陣間男朋友嬲啦

原來你有男朋友

我講樓豬

絕交

快
以後唔理u

！！！

樓上全部傻鳩
再推一世A0

a1緊

屈g

可以繼續推

又點呢

我老婆 你都開post

29日前

咪推

我見到我自己

柒咗咪推

邊到柒

我 立即 屌你老母

但真係柒係邊

你唔識

仲推?

我推緊伯母

做咩唔開post想入去貼圖

夏榮識打機好撚正

抵4

3日前

講起推po就諗起依到

估撚到你條仆街

你講先

你兩個都要死

你小心d講嘢
一陣詩狗咬死你

禾地好朋友

@詩狗

尊重吓我朋友ok?

ok
@c狗

我 立即 屌你屎眼

gay lo confirmed

what

自己推po

吹牙

詩狗笑9你

留名

同佢講

block了

圖？

你好型

驚了？

未驚過
我都block過好多次啦

完全封鎖木

未

沖你就沖啦

沖what

涼呀

講人話plz

沖 涼

爬文啦你
都話沖左

唔同你基友鴛鴦戲水？

妒忌 ?

屌你又推po

食飽飯無屎痾？

詩詩 條mkd又恰禾

block佢

Hi

又一件

唔歡？

yesssssss

求放過

餃佢蝦我

推po木

其實點解唔比推呢個po

我柒咗

Y ar

搶到1001以為要開2

佢做咩黎

做咩蝦人

點解唔開

嗚嗚

講比姐姐聽

佢抵

紙仔都冇諗住有2
我手多多走去開

咁你開另一個post 我地再傾

推哩個is ok

留咗名日日推了

點解嘅

得 幫你推

係我個po搞事

要1001了

搞咩事先

幫手推

入嚟笑笑笑
唔知笑乜春

笑夠木

呵反

推爆後 開3

反你老木
無d誠意

想點牙dllm

貢惡

你笑人又唔岩嘅

bullying

Sor lo

gum lun dor fu pei

。

又係你牙 陳生

系

很陌生

又笑

簽到第幾日

第2日

我都未喊你喊條春

淨係比佢簽

warm

第三日

捉到你啦

3rd

day 4

4th

5th

又阻我揾食

day 6

why 遲咗一日

Ocamp ar

chill到

6th

day 8

起我底

wt happen

重創
針

挽留

真係重創

^

.

Ok

遲咗

能有

巧惡

@牙翼

想我了？

留tg木

系米真加

揾我木

勁

Jeng?

正

not for me

Yes

秒

ching ho din

真毒sor

咁啱嘅
我都係喎

你時回

now秒

Okay where

everywhere

Okay

食咗脆弱雞翼木

食咗 飽4

已經唔驚肥？

食完之後就唔食嘢了

信1成

真係牙屌

真你就唔會貢肥啦

又杯了

唔屌唔鬆化

唉又歧視又杯 明哂

想你認真減肥

真的減了

瘦咗幾G

唔g..

姐係

針了

唔好整爛嘢

屌你

唔太信

唔食野會死架 唔得架

死了

唔准

乖 節制下好喇 唔好完全唔食 好易反彈

叫佢節制

想死

又恰 唔秒了88

比啲信任人得唔得

唔好啊 乖

用兩盒雞翼挽留

點解啲人可以食極唔肥

屌牙-.-打爆你

deal?

笑

唔吸收

要俾肉肉佢先聽話

唔deal 打撚4你

我都想

我比罐罐你牙屌

但之後你又話人肥 咁樣好咩

聞唔聞到雞翼同辣醬合二為一嘅味道

浮狗都唔食

試下小食多餐先 同埋唔好食咁多煎炸野 好油啊

我聞到泡泡狗嘅味道

最近小食了

臭到仆街

好正

-.-

ching口味仲重過你自己

屌牙 又恰了

no la

淡了

乖 同少飲甜野 飲多啲水！可排毒

留

名

ok夠木

吓又杯？

杯乜

杯麵

笑鳥

好比面

0/10

屌牙

黑哨

咩樹

no

歪

攰

勁 牛女牛到攰

屈

急屎

痾

食lunch木

食杯麵

bb why sad

M到

我都黎m

我明 好辛苦

女人有時都幾橙

好彩我有jerjer仔

肚腩你就有一大個

葉葉

點牙

體諒下我ok?????????

屌到就快甩

扮完女人未

偽娘唔值得體諒

你無jerjer仔？

不了

同朕check下

同意

幾時有扮牙

食飯木

飽了
食左吉豬飯

月巴

唔怕啦 琴晚冇食野

Why

嬲

乜

你唔開2

開3

清好波

Ho ball

秒回

我風格

屈g到

毒嘛

咁啱嘅

你ng係

我係囉

得我係

再扮就假

唔需要扮

失望

Metoo

留名了

我都覺

Real

好悶

又做曬啲嘢？

本身就冇咩做
剛出完街番公司

有得出街咁開心

係
當行下都好啊

好快收工

幾點

6點

2個鐘姐

2個鍾好多

agger

5分鐘left

笑閪牙

梳睇唔到

咩事

Paopao都背棄我了

又屈

離婚木

有我

幾時先爆

又離間？

U2

那有

我地打G啊

生b木

生咗兩件

瘋狂中出

推po不能停

幾時開3?

你開ok?

唉乜

推

開post？

好啦

Pish

又典呢

竟然記得我？

最愛paopao

sweet

Peipei

冇錢續期喇

做咩喊喊?

哭咗

賣身比我

收幾錢

ho ball

粒腰

嗚

Paopao

早晨葉葉

早

我周到paopao溝女了

邊個溝走你泡泡 ?
幫你打4佢

我好傷心 有人叫佢男朋友
比禾周到

輸左

我退出了 走先........

唔好
我支持你地
搶返泡泡返番

Paopao睇上嘅必屬佳品

Peipei我好傷心

我個心裂咗

抱你
葉葉乖

泡泡花心之鬼

Peipei啊

入錯po
哩到得仆街仔

有幾

回家了

woho

Unblocked

woohoo

Ketybb

推一推

?

report咗你推舊po

好睇

一個5月既po推到依家係咩事

你都係美領？

Ching好串

啱啱走左啦

Oo
唔係香港冇去到

yes
知佢一日推爆一個巧威

Sor lor

一箭雙鵰

推爆佢

咩樣黎?

禾1仔

簽到
新人btw

on9

約我

你有jerjer

明了
唔阻你開枝散葉

狗公是這樣煉成的

有katy仲吾夠

撚就有條

30cm?

8

渣ga

想含

快

Woho

Aha

樓主呢

去左冰

你都想我講溝女姐

我吾屈人的

難聽過粗口

台長

幾時先1001

靠你推

有冇女先

樓主有

where

'~'

就快爆po了

聖誕前 1001

過左一半
加油
大約出年應該爆到

睇小呢個po?

聽日就1001

交比你

講下笑

冇
可以推咁奈好勁

我地就咁講下廢話應該可以

唔好笑

幫你推

Easy

食左飯未啊？

未 一陣落街食

tgt

Come find me

Red line

which

自爆

輕鬆

驚了

愛屎paob鳥

今次低汁咗

嘩

秒回之王

i am

勁了

always

乜鳩嚟

哈哈哈

好食

食咩

蝦

要剝 不了

你剝

Ok見係你

樓主好型

我係

唔明點解啲有男朋友嘅人會周圍聊異性傾計同單獨出街

Real wor

唔知
利申:本身毒撚街都唔出

臭閪

臭你又....

真係好撚嘔心 好心啲有仔嘅人就咪撚周圍撩異性啦

真喎

唔喎

精神分裂?

似係

冇人

on9 仲未爆

on9你唔推

但係你入咗嚟

撐下場 話晒一場兄弟

你改番個on9名先

我個名夠唔夠?

你個名係我見過最on9
第二係你樓上嗰個

接受唔到事實？

仲唔快啲用雞翼餐安撫返我弱小嘅心靈?

安撫唔到你個胃

我個名有意思

加大
飲可樂走冰
要峰味避風塘shack shack ok?

我樓上係樓主自己啊

原來是咁

峰味俾狗食

係
個名一睇就知係d死毒撚

啱啊
呃啲剛認識嘅巴絲叫你男朋友

男朋友巴

汪汪

咸青口地標

就快消失

up

大大

大咩大?

推到2019?

靠詩姐

醒未
利申 未

抵啦

倒數

靠你

撚有人陪毒撚倒數咩

推啦望

仲有半個月

推咗幾耐

聽日就係7個月記念日啦

平安夜同性誕就用嚟推爆佢

全城狂賀

幫推未

打機，不了

一路推一路打

等BB出世

7個月難產？

七星仔

有bb
屈g

胎死腹中

你鐘意啦咁

期待

改名?

yes
唔敢改太多
怕你唔識得我

好

等我打機

想針

巧攰

食橙補充體力

願主保祐你

都為你祈禱

保祐我唔好出嚟害人

你起碼都仲有機會出嚟害人先啦

保佑你要害就害一個人好啦

你冇機會了?

新人到減清台名勝一遊

不嬲都冇

好似琴日先燒野食

所以？

講到好似有咁

大愛到

唔好着舊鞋ok?

唔講啦

秒回派

等老細返黎，好多野比佢簽

真係以為有

高層

打少d飛機啦

唔係，係薯皮

唔打冇嘢做

改5反

我都想同腦細對話

咁同我打

反你老母呀5p仔

Ok快啦

早餐ing

我而家去食

屈
g

那時青絲 不會用上餘生來量度
但我拖著軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

唔sick

me too

一絲不掛

放過我ok?

咁凍就着多兩件衫啦

熱撚到除剩底褲

gay佬可以出番去

到底見到女性朋友走光/露底應唔應該提佢

世紀難題

樓上係gay佬
——————
分隔線
——————
樓下係gay佬

咪入嚟搞串個party ok?

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

你party with tl就ok

party with u

Me=tl

u=on9

你全家都on9

又點

聖誕快樂啊

薯姐聖誕快樂

回歸了

強屌

仲未跳？

yes i am

31號係度倒數？

sure
只招待毒撚

咁我要出返去lu

知咩4-.-

我係真毒
要自己倒數

偽毒9

你好想？

想叫你預埋我

你跳先？

屌你老母

你條女搞成點

得閒照吓鏡is ok

貼上黎我幫你評

自己都知柒使鬼你評

好波

推啦又潛

打緊機呀

笑死
個post去到2019

除夕夜約定你

收嗲喇
依家個撚個都可以出街上連登

約我未

又吾叫

你囉

你消失咗

ok date jor

Ok go where ah us

洲際

Where

Africa

尖咀

老師傅

Old seafood

yes, I like having seafood 幾時一齊去琉浮山吃生蠔

常識黎

Now

細佬我新嚟

爆房

ok come

第一日黎香港？

我呢

好奈冇見

好耐咩

個名

改左名要等一個月

我等左好奈先改得返

咸左

耐

正字特警

at hm now

刑

邊個屋企先

唔好咁白啦

你好多屋企?

煩

新嚟連登啫

感謝大大

生忌快樂

清好好笑

叫姐姐

姐姐大人

生快

薯姐

塵狗

🎂

幾時再開po

乖

點解我句句野都有個負皮嫁

好收皮喇

佢去咗wet

推到2020

2046

一推再推

講好吾爆= =

梳 忘記了

好！

其實你d名點諗出嚟

新人

文藝嘅名我真係唔識

似on9多過文藝

me係新人

新到舊

好過你擺明on9

55

待我這麼好 太浪費

邊fuck好

感動

自推王

幫推

好。

下年仲推緊？

推到2046

人生有22了

充滿希望

生日快樂

我都快了

大個仔了

去海洋公園啦

你又柚22?

佢jerjer仔都大咗

想謀殺毒撚？

4月出世

有咩問題?

泡泡叫聲姐姐先

想含了

仲有十幾日21

我會記住

閃到仆街

死gay佬唔該出番去

你都大個仔
姐姐好欣慰啊

送禮物?

明明就同年紀

冇女咪變基

邊忽閃啊？
果度好多情侶?

上年去咗啦

謝你

大個仔係你

抄我嘅

我去先過你

收皮啦

比我1001得唔得?

老規矩

咩？
我新黎

俾錢

冇

番工

我嘅雞翼餐你都未請我

cls咁都記住